美容業產品_Ma__y K - -

✋🏻此品牌有無人用過，用到轉唔到其他品牌？
做乜嘢用直銷形式發售？
優多過劣？